香港班00後妹妹仔乜撚野事

Ricko哥單野真係笑而不語
你老味ig啲comment護主護到
話乜撚野「我信你冇做過」又叫曬Ricko BB
第一唔好講咩酸唔酸先
盲撐真係好撚戇鳩
見到有啲仲戇鳩到話咩冇證冇據
唔好亂話人
呢到連登大撚把證據呀
不過講真咁多人撐佢

其實咪又係因為唔撚妥連登

呢壇野仲反而令個脂粉客ig多左成k follower
人氣冇跌反而升
真係多得香港班未來唔少

咁bb系正bo

即刻彈出嚟 系乜撚

吾巧盲反la^_^

豈有此理，我叔返調教下佢地

假膠